一人一個放低前度嘅方法

我未放得低 成日諗住好辛苦
明知佢唔係好人但都停唔到
大家有咩方法可以有效放低?
我想過返正常嘅生活

呢啲好難教你 日子耐咗自然自己會放得低
搵多啲朋友出去玩啦

留名學野

搵樣新技能學下，我上年因為失戀學識咗一樣新樂器
一開始學係想自己叻啲，令自己喺佢眼中更吸引
日子耐咗你會發現自己學識咗欣賞自己，佢喺你心目中嘅地位就會慢慢下跌

利申：已放低

學新野
發掘興趣
多啲平時想做但未做既野
識過另一個 但唔好當人水泡

發掘下新興趣
搵啲野比自己做 等自己冇時間諗其他野

利申 慢慢放低緊

已經成日約frd 但一自己靜落嚟又會諗起佢喺度諗佢會唔會一樣咁掛住我

好勵志!我都想增值下自己你用左幾耐慢慢放低呀？

去旅行，習慣吓一個人

生活圈子窄點先可以識多啲人但係咪應該放低上一個先識下一個? 但個個都話最快放低就係有新感情:/點好

都已經成年
唔係放唔低而諗起佢
而係太寂寞想搵人掛住就諗起佢⋯

如果冇下一個 好難放低上一個

分左手幾耐？

留名，仲未放得低

放撚得低咩屌 0505同佢相識既日子
0514我生日 屌 都唔知點撚樣過
上年仲同緊佢互扔蛋糕
今年？ 先扔算啦唉

想像自己係一舊屎，你就冇野放唔低

我散咗一個月，開始振作，學新樂器
三個月後去咗趟旅行，見過好靚嘅景，覺得咁壯麗嘅景色都留唔住，又點樣留住一個唔愛你嘅人呢
返咗香港之後搏命搵唔同嘢做，令自己忙
亦因為咁識咗好多新面孔
覺得個世界其實好大

嗯 我明白

最簡單就係識新面孔，同埋學上面巴打咁講學新野
盡量令自己生活更加充實，咁就無時間再掛住佢
最重要係斷絕曬同前度一切聯絡 ig fb，令自己唔好再留意佢近況
你想留wts 都得既，但建議del埋佢

做gym
煉獄健身室

將本來做緊野 緊加落力
失戀後自信心會趺到0
唯一就係要重新去欣賞自己 學多D興趣

利申 半年 慢慢放緊

分手幾日
留名學野

一個月都冇呀

好勵志我都係時候要試下走出去